\documentclass[
	%a5paper,
	fontsize=10pt,
	DIV=calc,
	%twoside=true,
	%openright,
	final,
]{script}

\setstretch{1.1}

\usepackage{commands}
\usepackage{tikzstuff}
\usepackage{pdfpages}

\bibliography{others/report.bib}

\author{Adrian Gallus}
\title{Lie-Algebren}
\subject{Manuskript nach Professor Gerhard Hiß\\zur Vorlesung an der RWTH Aachen}
\date{Sommersemester 2019}
\keywords{Lie-Algebren, Lie-Gruppen, Klassifikation, Mathematik}

\begin{document}
	\input{others/frontpage}
	\cleardoublepage
\frontmatter
	\maketitle
	\cleardoublepage
	\input{others/abstract}
	\cleardoublepage
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Inhaltsverzeichnis}
	\tableofcontents
\mainmatter
	\input{sections/chapter-1}
	\input{sections/chapter-2}
	\input{sections/chapter-3}
	\input{sections/chapter-4}
	\input{sections/chapter-5}
\backmatter
	\setStdField{K}
	\printglossaries
	%\appendix
	\nocite{*}
	\newpage
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatur}
	\printbibliography
\end{document}
